會唔會係721其實係元朗警察兵變唔出人

元朗班狗黑到咁
自己玩野唔出人 預左謝sir第二日會幫佢地執屎
總區驚其他區都係咁
買佢地怕 依家要幫班狗仔執手尾
班狗仔就持住咁點惡都得

點睇都似係大sir同鄉黑夾份做大龍鳳再落order唔準出動

1. 嗰時仲未有4點記者會
2. 冇返咁上下份量既警察擔保佢地冇事, 你俾十個何妖都吹唔到咁多人出黎
3. 元朗警區控制唔到999 control